{
   "about": {
      "message": "O tym dodatku"
   },
   "add_to_all_contexts": {
      "message": "dodaj do wszystkich kontekst\u00F3w"
   },
   "add_to_always_enabled": {
      "message": "dodaj do 'zawsze aktywnych'"
   },
   "add_to_contexts": {
      "message": "Dodaj je do wybranych kontekst\u00F3w"
   },
   "additional_options": {
      "message": "Opcje dodatkowe"
   },
   "all_extensions": {
      "message": "Wszystkie dodatki"
   },
   "always_enabled_extensions": {
      "message": "Zawsze aktywne rozszerzenia"
   },
   "application_description": {
      "message": "Po\u0142\u0105cz swoje rozszerzenia w grupy i wygodnie prze\u0142\u0105czaj si\u0119 mi\u0119dzy nimi."
   },
   "ask_what_to_do": {
      "message": "zapytaj co robi\u0107"
   },
   "available_extensions": {
      "message": "Dost\u0119pne rozszerzenia"
   },
   "cancel": {
      "message": "Anuluj"
   },
   "clone": {
      "message": "Duplikuj"
   },
   "close": {
      "message": "Zamknij"
   },
   "configuration_export_description": {
      "message": "Aby eksportowa\u0107 wszystkie ustawienia, skopiuj konfiguracj\u0119 z poni\u017Cszego pola."
   },
   "configuration_import": {
      "message": "Import konfiguracji"
   },
   "configuration_import_description": {
      "message": "Aby importowa\u0107 ustawienia wklej konfiguracj\u0119 do poni\u017Cszego pola a nast\u0119pnie kliknij 'Import'."
   },
   "configuration_import_export": {
      "message": "Import/export konfiguracji"
   },
   "configuration_string_is_invalid": {
      "message": "Podana konfiguracja nie jest prawid\u0142owa, import nie powi\u00F3d\u0142 si\u0119."
   },
   "configuration_was_imported_successfuly": {
      "message": "Konfiguracja zosta\u0142a zaimportowana poprawnie."
   },
   "confirm_configuration_import": {
      "message": "Import nadpisze obecne ustawienia, je\u017Celi nie chcesz ich straci\u0107 pami\u0119taj o zrobieniu kopii zapasowej."
   },
   "context_options": {
      "message": "Context - Ustawienia"
   },
   "context_will_be_deleted": {
      "message": "Kontekst zostanie usuni\u0119ty. Kontynuowa\u0107?"
   },
   "create": {
      "message": "Utw\u00F3rz"
   },
   "create_new_context": {
      "message": "Nowy kontekst"
   },
   "delay_after_enabling_extension": {
      "message": "op\u00F3\u017Anienie w milisekundach po uaktywnieniu ka\u017Cdego rozszerzenia"
   },
   "delete": {
      "message": "Usu\u0144"
   },
   "do_nothing": {
      "message": "nie r\u00F3b nic"
   },
   "edit": {
      "message": "Edytuj"
   },
   "edit_context": {
      "message": "Edytuj kontekst"
   },
   "enable_apps_support": {
      "message": "w\u0142\u0105cz obs\u0142ug\u0119 aplikacji (domy\u015Blnie jedynie rozszerzenia s\u0105 obs\u0142ugiwane)"
   },
   "extension_installed_1": {
      "message": "Nowe rozszerzenie"
   },
   "extension_installed_2": {
      "message": "zosta\u0142o zainstalowane"
   },
   "extension_is_loading": {
      "message": "\u0141adowanie rozszerzenia ..."
   },
   "font": {
      "message": "Czcionka"
   },
   "highlight_ungrouped_extensions": {
      "message": "pod\u015Bwietl niepogrupowane rozszerzenia"
   },
   "icon": {
      "message": "Ikona"
   },
   "icon_flip_animation": {
      "message": "Animacja obrotu ikony"
   },
   "icons": {
      "message": "Ikony"
   },
   "import": {
      "message": "Import"
   },
   "import_failed": {
      "message": "Import nie powi\u00F3d\u0142 si\u0119"
   },
   "locale": {
      "description": "Istnieje wbudowana zmienna @@_ui_locale kt\u00F3ra zawiera t\u0105 informacje, ale jest ona zbyt dok\u0142adna jak na nasze potrzeby (en_GB, en_US).",
      "message": "pl"
   },
   "move": {
      "message": "Przenie\u015B"
   },
   "name": {
      "message": "Nazwa"
   },
   "name_field_is_required": {
      "message": "Nazwa jest wymagana."
   },
   "new_context": {
      "message": "Nowy kontekst"
   },
   "new_extension_installed_action": {
      "message": "po instalacji nowego rozszerzenia"
   },
   "next": {
      "message": "Dalej"
   },
   "options": {
      "message": "Ustawienia"
   },
   "or_add_it_to": {
      "message": "lub dodaj do"
   },
   "override_current_settings": {
      "message": "Nadpisa\u0107 obecne ustawienia?"
   },
   "pick_an_icon": {
      "message": "Wybierz ikon\u0119."
   },
   "previous": {
      "message": "Wstecz"
   },
   "programmer": {
      "message": "Programista"
   },
   "remove_context": {
      "message": "Usuna\u0107 kontekst?"
   },
   "save": {
      "message": "Zapisz"
   },
   "show_all_extensions_button": {
      "message": "poka\u017C przycisk 'Wszystkie dodatki' w popup'ie"
   },
   "some_extensions_were_ignored": {
      "message": "Niekt\u00F3re rozszerzenia z importowanej konfiguracji zosta\u0142y pomini\u0119te poniewa\u017C nie s\u0105 zainstalowane:"
   },
   "source_code": {
      "message": "Kod \u017Ar\u00F3d\u0142owy"
   },
   "successful_import": {
      "message": "Import zako\u0144czony sukcesem"
   },
   "this_name_is_already_in_use": {
      "message": "Nazwa jest ju\u017C zaj\u0119ta."
   },
   "translations": {
      "message": "T\u0142umaczenia"
   },
   "welcome": {
      "message": "Witaj"
   },
   "welcome_step_1": {
      "message": "Witaj! Prac\u0119 z tym dodatkiem zacznij od stworzenia kontekst\u00F3w (grup dodatk\u00F3w). Dla ka\u017Cdego z kontekst\u00F3w wybierz nazw\u0119 i ikon\u0119."
   },
   "welcome_step_2": {
      "message": "Aby doda\u0107 dodatki do kontekst\u00F3w przeci\u0105gnij je z g\u00F3rnej, alfabetycznej listy do wybranego boksu reprezentuj\u0105cego kontekst."
   },
   "welcome_step_3": {
      "message": "Przenie\u015B dodatki kt\u00F3re powinny by\u0107 aktywne dla ka\u017Cdego z kontekst\u00F3w z boksu 'Dost\u0119pne rozszerzenia' do boksu 'Zawsze aktywne rozszerzenia'."
   },
   "welcome_step_4": {
      "message": "Zapisz ustawienia i gotowe! Mo\u017Cesz \u0142atwo prze\u0142\u0105cza\u0107 si\u0119 pomi\u0119dzy kontekstami za pomoc\u0105 ikony w pasku Twojej przegl\u0105darki. Wybranie nazwy z menu prze\u0142\u0105cza do danego kontekstu. Wybranie przycisku plusa/minusa powoduje aktywacj\u0119/dezaktywacj\u0119 kontekstu co pozwala na \u0142\u0105czenie kontekst\u00F3w ze sob\u0105."
   }
}
