{
   "about": {
      "message": "Sobre"
   },
   "add_to_all_contexts": {
      "message": "incluir a extens\u00E3o em todos os contextos"
   },
   "add_to_always_enabled": {
      "message": "incluir em 'sempre ativas'"
   },
   "add_to_contexts": {
      "message": "Inclu\u00ED-la nos seguintes contextos"
   },
   "additional_options": {
      "message": "Op\u00E7\u00F5es adicionais"
   },
   "all_extensions": {
      "message": "Todas as extens\u00F5es"
   },
   "always_enabled_extensions": {
      "message": "Extens\u00F5es sempre ativas"
   },
   "application_description": {
      "message": "Separe as extens\u00F5es em grupos e facilmente alterne entre eles."
   },
   "ask_what_to_do": {
      "message": "perguntar o que fazer"
   },
   "available_extensions": {
      "message": "Extens\u00F5es dispon\u00EDveis"
   },
   "cancel": {
      "message": "Cancelar"
   },
   "clone": {
      "message": "Clonar"
   },
   "close": {
      "message": "Fechar"
   },
   "configuration_export_description": {
      "message": "Para exportar todas as suas configura\u00E7\u00F5es, copie o c\u00F3digo de configura\u00E7\u00E3o na caixa abaixo."
   },
   "configuration_import": {
      "message": "Importar configura\u00E7\u00E3o"
   },
   "configuration_import_description": {
      "message": "Cole o c\u00F3digo de configura\u00E7\u00E3o na caixa abaixo e clique em 'Importar' para restaurar sua configura\u00E7\u00E3o."
   },
   "configuration_import_export": {
      "message": "Importar/exportar as configura\u00E7\u00F5es"
   },
   "configuration_string_is_invalid": {
      "message": "Desculpe, o c\u00F3digo de configura\u00E7\u00E3o informado \u00E9 inv\u00E1lido. A importa\u00E7\u00E3o falhou."
   },
   "configuration_was_imported_successfuly": {
      "message": "A configura\u00E7\u00E3o foi importada com sucesso."
   },
   "confirm_configuration_import": {
      "message": "A importa\u00E7\u00E3o ir\u00E1 sobrescrever a sua configura\u00E7\u00E3o atual, certifique-se de que fez um backup se voc\u00EA n\u00E3o quer perd\u00EA-la."
   },
   "context_options": {
      "message": "Contexto - Op\u00E7\u00F5es"
   },
   "context_will_be_deleted": {
      "message": "O contexto ser\u00E1 exclu\u00EDdo. Voc\u00EA tem certeza?"
   },
   "create": {
      "message": "Criar"
   },
   "create_new_context": {
      "message": "Criar novo contexto"
   },
   "delay_after_enabling_extension": {
      "message": "espera em milisegundos ap\u00F3s ativar cada extens\u00E3o"
   },
   "delete": {
      "message": "Excluir"
   },
   "do_nothing": {
      "message": "n\u00E3o fazer nada"
   },
   "edit": {
      "message": "Editar"
   },
   "edit_context": {
      "message": "Editar contexto"
   },
   "enable_apps_support": {
      "message": "ativar suporte a aplicativos (por padr\u00E3o, somente extens\u00F5es s\u00E3o suportadas)"
   },
   "extension_installed_1": {
      "message": "Nova extens\u00E3o"
   },
   "extension_installed_2": {
      "message": "instalada"
   },
   "extension_is_loading": {
      "message": "Carregando extens\u00E3o..."
   },
   "font": {
      "message": "Fonte"
   },
   "highlight_ungrouped_extensions": {
      "message": "destacar extens\u00F5es sem grupo"
   },
   "icon": {
      "message": "\u00CDcone"
   },
   "icon_flip_animation": {
      "message": "Anima\u00E7\u00E3o do \u00EDcone"
   },
   "icons": {
      "message": "\u00CDcones"
   },
   "import": {
      "message": "Importar"
   },
   "import_failed": {
      "message": "Falha na importa\u00E7\u00E3o"
   },
   "locale": {
      "description": "There is build in @@_ui_locale variable but it shows language variations like en_GB, en_US etc. We don't want that.",
      "message": "en"
   },
   "move": {
      "message": "Mover"
   },
   "name": {
      "message": "Nome"
   },
   "name_field_is_required": {
      "message": "O campo Nome \u00E9 obrigat\u00F3rio."
   },
   "new_context": {
      "message": "Novo Contexto"
   },
   "new_extension_installed_action": {
      "message": "quando nova extens\u00E3o for instalada"
   },
   "next": {
      "message": "Pr\u00F3ximo"
   },
   "options": {
      "message": "Op\u00E7\u00F5es"
   },
   "or_add_it_to": {
      "message": "ou inclu\u00ED-la em"
   },
   "override_current_settings": {
      "message": "Sobrescrever a configura\u00E7\u00E3o atual?"
   },
   "pick_an_icon": {
      "message": "Escolha um \u00EDcone."
   },
   "previous": {
      "message": "Anterior"
   },
   "programmer": {
      "message": "Programador"
   },
   "remove_context": {
      "message": "Remover contexto?"
   },
   "save": {
      "message": "Salvar"
   },
   "show_all_extensions_button": {
      "message": "mostrar o bot\u00E3o 'Todas as extens\u00F5es' no popup"
   },
   "some_extensions_were_ignored": {
      "message": "Algumas extens\u00F5es da configura\u00E7\u00E3o importada foram ignoradas porque n\u00E3o est\u00E3o mais instaladas:"
   },
   "source_code": {
      "message": "C\u00F3digo fonte"
   },
   "successful_import": {
      "message": "Importa\u00E7\u00E3o conclu\u00EDda"
   },
   "this_name_is_already_in_use": {
      "message": "Esse nome j\u00E1 est\u00E1 em uso."
   },
   "translations": {
      "message": "Tradu\u00E7\u00F5es"
   },
   "welcome": {
      "message": "Bem vindo"
   },
   "welcome_step_1": {
      "message": "Bem vindo! Para come\u00E7ar a trabalhar com essa extens\u00E3o, crie os contextos (grupos de extens\u00F5es). Para cada contexto escolha um nome e um \u00EDcone."
   },
   "welcome_step_2": {
      "message": "Para conectar extens\u00F5es aos contextos, arraste-as da listagem alfab\u00E9tica no topo da p\u00E1gina para a caixa representando o contexto escolhido."
   },
   "welcome_step_3": {
      "message": "Mova todas as extens\u00F5es que dever\u00E3o estar ativas em todos os contextos da caixa 'Extens\u00F5es dispon\u00EDveis' para a caixa 'Extens\u00F5es sempre ativas'."
   },
   "welcome_step_4": {
      "message": "Salve suas configura\u00E7\u00F5es e voc\u00EA terminou! Voc\u00EA pode alterar facilmente entre os contextos usando o \u00EDcone na barra de tarefas. Selecionando no menu o nome ou o \u00EDcone do contexto alterna para o contexto. Clicando nos bot\u00F5es mais/menos \u00E9 poss\u00EDvel ativar/desativar os contextos, permitindo mesclar um contexto com outros."
   }
}
